[好人好事]好想多謝頭先喺香港大學站恆生ATM拎返錢俾我嗰位巴打

今日大概16:40左右我喺香港大學站恆生撳錢，我嗰下望住自己個餘額發吽逗。當時我聽緊歌其他咩都聽唔到，拎返自己張咭就走。喺我行到去B出口嗰邊個陣，個位巴打即刻追上前俾返錢我。

雖然兩百蚊唔係好多，但都多謝你願意追返拎俾我。

香港其實好靚，香港人加油！

Push

真心 香港人其實係有良知同良心
係比啲大陸人溝撚淡左